poly year1 vs 恆大year3

收到poly year1 bba logistics offer同恆大year3 bba management offer
應該快啲讀完出嚟做嘢定讀多2年好
poly for sure
恆大世界第一

睇你自己㗎姐，屋企等你開飯咪快快趣趣。
有啲能力又想體驗多陣U life/ exchange嗰啲咪poly

恆大同polyu都要問